有幾多人 用macbook pro keyboard係有用保護套？

有正評
冇負評
Btw用左對個mon有冇害？

冇

Apple官方話唔好

利申 冇用 大把frd用緊咩事都冇

最好唔好夾埋。試過有d 厚ge 朋友有印

部macbook air用過一排揼咗，一嚟好似痴立立咁，二來用耐咗有個印喺度 不過到而家部air同pro都係無貼過mon貼

會甩coating

有用 mon貼加 keyboard套

耐左個套會有印係張貼到，好彩有貼，唔係就印落個 mon到

乜都唔用先好

哂左百幾蚊
最後裸跑冇moon 貼

全裸乜都無
諗住買d貼紙貼下後面

用左三、四年，一直都全裸
每隔一排就抹下，到而家都完全冇花冇爛

做咩咁傻痴mon貼..等時你會後悔

搣返出嚟果陣

電話就話驚跌驚撞
MACBOOK痴MON貼係做乜9

咁玻璃窗又洗唔洗痴

見d人每次用notebook都要舖塊膜上去先開始打字，仲要拎紙遮住個鏡頭 手機又唔見你遮

最近淘左塊keyboard 保護套 上網睇完驚會印左啲印去mon到 先問下大家
利伸 冇痴mon貼

用左會有印 又唔好打

多舊魚

點解會後悔 ？

第一 retina唔需要痴mon貼 本身已經係最佳體驗
第二 meet出黎會連coating都會痴出黎 到時個moon一達達後悔都無謂 就算保養期內因為痴mon貼同用keyboard膜而甩coating既apple都有權唔免費整 可以自己google MacBook coating problem

你咁講先知有
抹左了

好彩我未痴
買左2塊